如果聽到有人話「都收貨啦唔好再搞喇」，請試著說

有四位義士死左
有幾十學生青年被捕
有無數人被白色恐怖困擾

真係收貨？真係算數？你對得住佢地既付出？

推！

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

幫手推上熱門

[推上熱門]壽終正寢 不等於 徹回

pish